（邏輯題）如果老闆藍，前線員工黃，應唔應該抵制？？？

最近睇到有人幫starfuck,
話員工黃唔好搞佢地。。。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
屌你老母轉工啦！！！
屌cctvb藝人你就咁撚叻！！！！
你自由度仲大撚過d藝人咁多，
咪同我講身在曹營心在漢！！！！！
總之老闆藍又好 員工藍都好
都要抵制！！！！！！！！！

佢地照出糧
打爆佢間鋪都係收一樣人工
老闆藍就打爆佢啦

同老細傾，加人工就一齊藍，唔加就唱佢

要。
因為可以令黃員工減輕工作，多d時間搵工

中共教你用經濟嫁？

Up

隨便玩